分完手一定放底？

剛分手，三年四個月，仍然相愛，但因我不夠上進，想像不到將來而和平分開。眼見各位都話分手後，傷夠喊夠，就好放手，不要糾纏不清。
我卻覺得，為自為她，改變自己，再一次追求她，又何嘗不可以。
即使她已忘記我，也只是重頭開始，當初也是這樣，憑咩變得更好後追唔到。
即使於事無補，已經太遲，我也盡力了，沒有遺憾。
即使她已得到她的幸福，我也令自己變得更好了，我會感激她,祝福她。

宜家問題在如何調整心情，不是為她，而係為自己奮鬥。

咁點解你唔上進呀

唉

對現在太滿意，不思進取，錯在我

共鳴

成篇書面語真係打哂冷震

當然，共勉之。慘在有三個人追求緊佢

重點係你改變咗未
未嘅話，追返，同原本嘅情況咪一樣？

進行中，所以逼緊自己不要找她

加油
你唔集中嘅，兩頭唔到岸仲衰
如果佢真係同咗第二個一齊
又開心嘅，咪由佢
隨緣啦，始終當日分手嘅都係你

我係被分手的，好似令你誤會，sorry

誤會咗

無事，一起努力

3年幾話你唔夠上進
一係就你真係唔上進佢睇唔到將來
一係就有個更加好既選擇
依段唔短既時間，都應該睇清楚你
佢講過你d咩唔上進？

不過唔理個原因啦
到你改變到既時候
可能佢都結左婚生埋仔
始終都需要時間
順其自然啦
係時候要放低就放低
到時有機會追再試

睇你打幾句嘢啲字都錯哂就知你由細到大都對自己冇要求

一年四個月，琴日分手
同你諗法一樣
我都決定好好改變自己
然後再一次追翻佢
傾下你地做緊乜

五年零三個月，琴晚無喇喇被分手

教訓，千祈唔好俾自己條女做空姐

有時見到佢同啲撚屌狗公Whatsapp

無錯，有呢個可能，我亦不會強求，但有機會的話，我絕對會試

晒字是日字部，音「曬」。「辭淵」上說這是「曬」的簡體字。而廣東話的用法，除了「陽光猛烈」以外，還有「全部」，「完全」的意思(例：走晒喇班人！)。

傾下？

情況相近，領隊。呢啲長期離港既職業真係好多狗公，希望就算我係被帽，也是被個真心愛她的帽

好似真係被帽

原來一切都係假象，眼中幾純幾天真既女生，都係會出軌，都係會背叛，以後唔撚掂女人